2017 fresh grad 唔知前途係點揮手區

個時讀緊書，好想快d出黎工作比家用
覺得做野好正
讀書無真正假期
結果出黎做左差唔多一年
先知道學校係咁好
出黎做野受氣預左啦
又要日日笑臉迎人
工作忙但係又要不慌不亂咁做好
無野做又要扮工
日日返工唔知做咩
熱誠無哂
返工就等返工

準備轉新工，但唔知岩唔岩自己，咁徬徨。話咁快畢業一年

我17年尾畢業 上個禮拜先搵到工

Agger
做緊份工舒服得黎又無乜挑戰
唔算極好前途但係又唔差咁
高不成低不就，grad果陣都估唔到咁快無曬工作熱誠

俾份chur 工你更慘

17年畢業做左半年無做
返工好撚無引

裸辭左 搵緊新工

返咗4個月裸遲

想知返左幾個月工裸辭 之後會點叫價

上一份工+2000 / 1000 / 0

2月尾入職，諗住死頂近半年先走